【背水一戰】其實自從美國人權法案出台 我地就好似無左攬炒既覺悟

好耐都無聽人講
"If we burn, You burn with us"
變得好怕事
比左好多限制自己
不停原地踏步
我想大家諗下
如果真係過左條法案
咁之後呢？
假如對家接受左要一世留係大灣區
已經lost hope
佢地仲會怯定係將所有新仇舊恨加倍還返比我地
而我地無再進一步威脅佢地既話
我地有機會好快就會被清算
而且會係 if they burn, we burn with them
死得更慘

機場只係春袋入面其中一粒睾丸
香港股市係第二粒
其實我地有無可能由散戶發起
撼動到一兩隻中資股呢
我相信即使放風話搞
大戶都會有所行動
無人會同錢作對而冒險
藍絲更加緊張錢多過一切
或者號召圍港交所
但風險太高

我認為大家都明白過左條法案只係level the playing field
抗爭要做、攬炒既覺悟依然要有

無錯
大家忘記了攬炒

係

面對極權 以死相搏
生於亂世 有種責任
燒復香港 時代革命

美國會比槍你 但唔會幫你殺警畜 同共產黨
醒未 香港人 天滅中共？ 法輪功嗌左幾多年
滅左未？

連禁錢都失敗左，咪玩啦

電子交易

美國佬鍊住連登仔春袋

未過可以縮一縮
但似乎大家太過聚焦
認為過左條法案就夠
我覺得諗定下一波攬炒行動都差唔多
好多時依加既遊行目的都係想守住條act
而無再進一步攬炒
btw攬炒唔一定係暴力

抗爭唔關留唔留係大灣區事
你想移民先抗爭？

我地係想香港好先反抗
我地都想留係香港生活的

失敗？
佢緊係唔會比你知我地威脅到佢地啦
如果失敗就唔會吹話限制提款

唔明你意思
留大灣區係指對家喎

真係少左人講攬炒
其實之所以仲有得撐落去就係因為攬炒心態
如果冇左呢種心態嘅話
我想問冇呢種心態嘅人係憑咩覺得我地有本錢同共產黨打落去?
真係淨係憑條法案就夠做?

認同，眼前只剩贏同攬炒兩條路

brainstorm下啫

無錯
一開始就係抱住必死既覺悟同共産黨豪賭一揚
但依加我地贏到少少反而怕輸

希望快d通過啦，通過左到時大家做野都放d

開頭毫無保留既時候
每一手都好靚好impressed

一路強調就算通過咗, 輸贏始終係靠香港人自己, 外力幫助一定有限制

其實唔洗等
我地可以plan定
反正一放風對方就手忙腳亂

重點係攬炒心態可以幫我地解開好多枷鎖

呢個一定係
如果唔係加泰就唔會咁多分歧

係時候宣揚多啲攬炒

push

急需人權法後既攬炒方案

其實好難怪，人權法唔係必過，
但係又大機會會過，
希望成就由運動至今一項足以影響局面嘅成果，
個機會係由好多手足嘅血同汗換返嚟，
為咗唔想犧牲白費，我哋難免變得謹慎，
少咗分攬炒精神，多咗分畏首畏尾
我都唔知點解決好

美國係香港有好多stake

中共要侵吞香港=侵吞美國

想要多次全球廣告攻勢

其實宣揚五大訴求or攬炒
班藍絲有腦既都會怯
比起攬炒佢地寧願答應
但我地一定要令對方覺得我地已經無保留

已經無乜用
因為對呢啲事會疲勞
邊有可能日日顧住人地國家既事

認同
個個都覺得過左act就贏
咁係唔得

個人覺得黨鐵好撚串
必須再諗方法招呼佢

參議院再唔加速
跟住落黎就係裝修美資
逼佢地撤

長期戰係要慢慢摸索
唔代表無覺悟

根本就係唔想攬炒 先重注寄望人權法

Push

NBA blizzard Apple
呢d全部都係警號黎

其實串既一直都係個政府
黨鐵under政府只會一直受靶而變成弱者既角色
到時就好易會解讀成示威者以大欺小

多謝推post
呢到連登唔係香討阿大佬

所以係佢地既地方回嚮好大

推

好中

當人權法出台
個戰線長左多咗時間走資
咪少左人叫攬炒
實際上都係攬炒緊
只係由100to0
變咗有時間走
由100to40 啫

老實講 而家既趨勢係all in係人權法
而家變埋police state
你覺得唔過人權法 班狗既權力會下放？
美國佬想安然繼續做生意？
咁你開咩呢個post

你睇近期既遊行
一啲攬炒既勢都無
我係當權者我都唔會驚啦

其實銀行失去香港總部及所有分店
佢隻股唔free fall都難

本身以為啲示威者打中資會一直維持落去
點知收咗皮
咁冇lu

Blocked
裝你老母修
中共自然會侵蝕美資，我地借刀殺人
美國無得唔幫香港人

重申 攬炒唔等如暴力
而係要既得利益者同我地一齊suffer
美國依加做緊野啦
要輪都有排未輪到美資

侵蝕=比中共增加實力
你望下d美國商業
聲都唔敢聲

攬炒更加多係國際層面同經濟層面囉
遊行你想點做到攬炒效果？你想開花？
無話唔得㗎，無人搞咋嘛
或者等啊gphone畀人dq完搞囉

即係單靠裝修唔夠
裝修蝕既係中銀
都郁唔到班藍絲

人權法唔過=無野制裁班狗
咁繼續和理非攬炒？

咁所以美國咪迫住要幫香港人 反制中共
你識唔識玩架

我地要借中共鞭策美國落力

我反而覺得係心態
攬炒既心態
好似玩poker咁
心理戰都好重要

你話唔快啲就裝修美資喎
仲惡過啲狗又對港共無影響
你係咪豬隊友

但美國人權法案一樣重要
你諗下未通過都打到咁
如果通過唔到會點
基本上美國人權法案係同時保護緊前線
但難聽D咁講都保護緊中國同美國既利益
同中國驚美國人權法案多過你玩攬炒
佢地要地唔要人 只係想要我地個金融體系
而我地做攬炒又做唔到去極致
其實班垃圾政府呢幾個月係無痛無癢 傷既都係商家

過左會唔會同幾時執行又係一個問題
旨意晒美國咩都唔做行得好錯

屌 講錯左
應該係 人權法唔過既話
太心急

At least要keep住攬炒心態
要比班藍絲知你地唔好覺得可以獨善其身
咁先更有效對政權施壓

攬炒既極致 美國香港關係法

我無忘記到, 我重keep住禁錢同埋減少緊在港消費
除左一日三餐幫襯黃店

到今日仲用中銀嘅人代表咩
長期開唔到門，藍絲圈子自己走資先

巴打，唔好諗住做傻事，香港股市八成係機構投資者，兩成散戶，就算兩成散戶一齊沽都做唔到啲咩，加上啲機構投資者會接貨..

明白巴打想做多啲，但連登仔起金融層面上仲係差咁啲火喉

其實理論上商家傷就會向政府施壓
但可惜共産黨撐住
所以我地要令班藍絲真正感受到威脅
甚至覺得不如拿拿聲應承五大訴求唔好搞咁多野

前面打錯野 應該咁講
我既諗法係 人權法唔過
一定係要搞9外資迫走佢地

無錯…
如果我地唔做啲野令班狗官迫於無奈出手打壓
美國都好難執行

我戶口長期少過500
有時買野無錢係身索性唔L買
相輔相成

我覺得股票先更加影響到上層既人

我no stake in the 股市
拋下磚only

錯到離晒罩

Agger

執行應該會 始終d手足整理好晒名單
而且新疆過左一個月就黎料

請指教 我真係諗唔到

我話你打錯野錯到離罩
我覺得首先要做既就係鞏固返我地自己既心態
自己都唔信 人地點會信
我相信仲係有好多人食緊花生當戲咁睇
覺得唔會燒到佢地

你係咪痴線,共產黨就係要借香港吸美金
打走外資,到時支共鎖国都搞唔掂

用美國關係法去威脅共產黨咪就係攬炒既關鍵
你唔係諗住同狗鐵/中資裝修就叫攬炒呀?

裝修港交所？

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

其實對班官施魔法仲好啦

正確
攬炒係要所有人都suffer

要令人覺得再搞落去
我會係下一個被波及

其實藍絲係自私嘅
俾佢哋覺得要 同國際睇齊先可以獨善其身
分分鐘有用過真攬炒

真攬炒先要用中銀
個個月出糧入錢中銀攞美金

好多人仲覺得會有完既一日
到時就可以繼續揾錢
要令佢地睇唔到出路先有機會令佢地改變

我都係一出糧就套現+唱美金

但我覺得單一既行動好易比對方拆招
如果齊齊入錢又齊齊禁錢
等佢條數極唔穩定有無得諗呢

果陣就係唔想冚港剷先有人權法
而家個希望越來越大 其實都係一個警號
太多人all in係度 無左攬炒心態
唔敢諗到時唔過既話 d人會有幾絕望

本業敗壞才做到free fall的

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

有道理既
但呢條分支就真係長期戰

笑撚死人 為左條法案過 講港獨俾人屌 裝修又俾人屌 拆鐵又俾人屌 火魔法又俾人屌

根本本末倒置

你幾時出院

一時忍辱負重我覺得ok
但忍辱完 然後呢？
未見有下一波計劃

可以有咩形式既攬炒？金融方面？

同意，要令佢地覺得「政府不如快啲答應五大訴求啦，好驚要攬炒」咁樣。但唔知應該點做好

其實我諗到最唔暴力就係罷工

人權法係枷鎖
攬炒先係主線

推到文宣組睇到

首先要心態攬炒
然後自然有行動攬炒
如果所有人都未ready
即使有攬炒行動都無人support

一係美國，二係區選

真

pish

竟然有人怕林鄭delay區選
佢先係攬炒之母

班人已經將個重點去晒黃藍店 已經唔係遊行抗爭

又唔係完全無，依家大家焦點擺左係黃色經濟圈，意識上已經轉左做排外囤已，裝修中資都係攬炒其中一點，但要鍊到中國春袋，始終要去到美國關係法先夠做。
除非取消區選，先可能激化到大家攪炒意識，全面向建制派開戰
仲有條偏路一直有提，我地要大大力輸出革命，咁先能夠令到維尼驚

不過無計，大家現時同一立場
要顧埋哩d都無可厚非
反而依家整牆手足好危險

輸出革命直頭係攬大炒

這幾天身在美國，難以抽身撰寫專欄，公司手足反問我是否可解答一些疑問，造就以下答問。

✽ ✽ ✽

你早前才訪美，為甚麼今次再去？

香港抗爭運動要持續下去，美國人的支持越強大、關注越多，是很重要的。加上「NBA欺凌事件」，讓美國人覺醒，以往中美對峙，不論是貿易或其他方面，僅在政治或商業層面，今次卻走入平民百姓的家中，轟入美國人心坎，他們覺得尊嚴被中國所欺侮，反中情緒不斷蔓延膨脹，清談節目與新聞都在議論此事。事件也影響一眾在中國做生意的公司，他們都感到壓力，怕被指為了賺錢而不顧美國人尊嚴與道德權威，而向中國下跪。幫襯這些跪低的公司，美國人都會感到羞恥，正如如今若有公司罔顧環境污染，仍用膠袋不用紙袋，也會被消費者唾棄。我這次就是嘗試去了解一下美國人民受欺凌的情況，正如所料，國會議員把握領導角色去周旋角力，看到他們為尊嚴與價值觀而戰，我很受鼓舞，這也等於他們認同與支持我們香港人。這次意識形態的鬥爭，抱持的正是香港人受西方文明影響的價值觀，這也是西方文明留給我們的遺產，我們與美國人有相同的價值觀，他們的堅持，等於對我們的支持，對我們的運動有很大的鼓舞。

示威暴力升級，美國政界對香港抗爭看法有轉變嗎？

他們對此非常關注。正如馬丁路德金當年面對警暴仍堅持和平理性非暴力，最後獲得成功，但Malcolm X一度鼓吹暴力，令公民抗命運動受到困擾與挫折。他們提醒我們別再在武力上升級，但他們亦了解到香港年輕人面對警暴，發生衝突是無可避免的，但千萬不要造成致命暴力，否則會逆轉民情，導致運動的失敗。所以他們都有拍片呼籲大家保持理性，不要急於因為未看到成果而武力升級，不要忘記站在道德高地上忍耐，相信美國對中國的制裁能有效施壓，對爭取到香港普選也更有希望。這就是他們對我們的忠告。

你早前的文章被梁振英指為「收兵宣言」，你有回應嗎？

我不想對梁振英此人有任何回應。但說到我的文章，是因為當時一名18歲學生被警察近距離實彈開槍擊中胸膛險斃命，我怕此事會引發抗爭者因憤怒而失去理性，將武力升級以至搞出人命，跌入政府的陷阱令民情逆轉，甚至用更大的暴力去鎮壓我們。若失去市民的支持，運動就會玩完。僅此而已。

近日又傳出林鄭下台的消息，更指明年三月換特首，你怎看？

我相信傳聞是準確的，路透社、金融時報等傳媒也有相似消息。北京政府以為，換了林鄭，抗爭熱潮會冷卻下來，抗爭運動死結得以解決。但事實上不會對抗爭運動有很大影響，雖然我們口號有「林鄭下台」，但終極目標是成立獨立調查委員會、特赦被捕青年，還有最重要的普選，不要中國政府剝奪我們的人權、法治、自由與生活。逃犯條例這一役已說明這企圖。若換了特首，可能會回應我們某些訴求，甚至與年輕人談判，講普選，但撤換林鄭並不可能緩和我們的訴求。所以我們不能放鬆，要堅持五大訴求，直至得到普選這最後勝利。

黃之鋒至今未能入閘。你看區議會選舉還會如期舉行嗎？

黃之鋒不能入閘，可能是意料中事。從好的方面想，黃未能入閘，可能意味今次區議會選舉或可如期舉行。雖然篩選候選人對民主追求是很大的打擊，但全局來看，全香港人在民主方面的得失更重要。

你接觸到的國際媒體怎看香港警隊？例如向清真寺射水炮一幕？

全美國很多議員都關注香港警察越趨嚴重的暴力問題，雖然相對美國警察，某部份人會覺得不算很暴力，但美國人可擁有槍械，所以美國警察面對的情形跟香港警察不對等，不可互相比較。他們說，面對非致命武力的抗爭者，香港警察使用的暴力是不必要的，甚至違法。至於清真寺的情況，則並未提及。

不少人說特朗普及美國國會只是為自己利益、並非真心支持香港人，一待中美貿易戰結束就會拋棄香港，你怎樣看？

很多人覺得美國人尤其是特朗普對香港的支持，是源於這是打擊中國的籌碼，以香港作為談判手段。但這不是完全的事實，當然美國會為自身利益去用盡影響力及施壓。中美貿易戰其實是價值觀之爭，香港當下的抗爭，與他們跟中國角力是同出一轍的，看到香港人的抗爭令他們感同身受，堅持他們的價值觀與意識形態，跟堅持對香港的支持，是分不開的。我剛參加了美國副總統彭斯的演講會，他重申中國政府要以人道方法解決香港問題，若用不法暴力手段，他們會作出警告，或會導致災難性後果。同時他亦力勸我們堅持理性非暴力的抗爭，莫失去道德高地。香港是其演講的最大議題，正正反映他們認同我們秉持一樣的價值觀。美國希望中國在貿易上作出系統性改變，最後是不同價值的鬥爭，亦等於新冷戰。這戰爭或會圓滿解決，但中美價值觀的鬥爭不會在十年二十年間結束，這會是長期的鬥爭。所以不用擔心美國是一時「利用」我們，不用顧慮他們的支持是短暫的。

《香港人權與民主法案》通過後是否真的可以制裁黑警、葉劉、何君堯？

法案已在眾議院通過，還欠參議院。今次我們有與參議院多數黨領袖麥康奈爾見面，我們覺得法案最終在參議院獲通過是相當樂觀的，只要我們能維持現時的表現，就不怕失去支持。葉劉、何君堯以至警察會否被個別制裁，他們沒有提及細節。但是造成不公不義的人、暴力鎮壓我們的人，原則上是一定要負責的，要他們感受到有後果，是必要的。相信他們就算不出現在法案裏，美國也會以黑名單方式針對這幫人。

香港人還可以做甚麼爭取美國及國際社會支持？

要得到外國人支持，就要不斷游說。加上傳媒報道，讓他們了解我們的道德、勇氣、良知，讓他們在生活上發聲，支持只會越來越大，不會減少的，只要我們做好本份，以道德力量感動他們的良知。

✽ ✽ ✽

總結來說，我見過的議員與政治人物都再三提醒我們，面對警暴，我們不能使用激烈暴力。插贓嫁禍的人，終會暴露，自暴其醜。那些利用過份暴力的人，企圖破壞運動的道德權威。他們都知道運動當中有人滲透，只要我們停止過份暴力，不同流合污，那些使用激烈暴力的人自然會消失。

他們說：「你們已感動了全世界人，感動了我們美國人，NBA事件加強我們理解為何要對抗中國。你們已創造奇蹟，全世界人都欣賞香港人的高質、醒覺與力量。你們不要行差踏錯，走向過份暴力。」越南、韓國都有作曲譜詞支持我們，他們都知道；日本與亞洲國家對我們的支持，他們都知道；鄰近國家對中國信任的減少，令中國政府面對更大的外交困難，台灣人民更認清中國政府真面目，蔡英文在明年大選勝望甚濃，這個現象他們也很清楚。

大家把口繼續話攬炒，但心態上係保守咗，加泰集會就係最佳例子

其實都係壯大緊自己
已經不停有新店向黃色勢力投誠

IF WE BURN , U BURN WITH US！！！

攬條毛咩 已經俾五毛洗腦到要法案過先係最重要 其他咩都唔好做

搞到香港人依家全部係度等

咪由呢個post推返起囉
無大台係咁 its okay
push

當口號叫點睇

推上熱門

pish!

push!

次次聽都覺得突然熱血沸騰
好似all in 咁

一陣我嗌 你接

好 尖沙嘴嗌到翻大陸

其實外國已經俾左好多子彈我地用，一個民選國家會向示威者跪低，但大家就俾人帶左去死左幾多人開左幾多槍，如果去計較抗爭成本，那跟本不會成功，係假攬炒

真係驚畀休息撚搞到大家團火熄咗

之前做d咩都俾班仆街屌啦 連陳浩天加泰集會上台講港獨都俾班仆街屌

但要計成本先無得計
因為手足既命係無價
只有成功or攬炒先對得住佢地

咁易熄未免太睇小

你確定唔係五毛帶風向？

要有必死的覺悟先會贏。

五毛帶之外都有唔少真心既屌

我認為係好多人將條法案當做攬炒